想著你 還是想到心痛

好心up

你追問我的行蹤 你在乎我的舉動
哄得我淚眼迷濛 做些事情讓我感動

你的脆弱讓我走不開， 你的依賴所以我存在